TVB套戲影射香港警察？

拍咗成三輯又電影都係度影射黑警 、貪官
班藍屍雙重標準？扮睇唔到？